一拳超人第2季 新PV

King第7位

睇一拳第2季前
介紹大家睇黃金神威

有餓狼但一定唔會完到餓狼篇
會做到邊呢

排長

King塊面長撚到

係囉....勁怪

巴打真有心 等大家提早適應下

餓狼係綠川光配

吹雪

個預告同冇預告有分別？

等左好耐喇